原來林子祥都唱頌過羅馬

羅馬

原曲Dschinghis Khan - Rom (1980)

阿Lam改過幾首成吉思汗樂隊啲歌，成吉思汗(Dschinghis Khan)、世運在莫斯科(Moskau)、古都羅馬(Rom)。